你可能還記得20世紀10年代偉大的食醋復興時期，當時的Pok Pok廚師安迪·裡克爾（Andy Ricker）借鑑了東南亞的食醋傳統和美國的灌木，創造了吸引了大部分食品界的Som熱飲。自制灌木叢是你通往甜蜜、濃烈夏日飲品世界的大門| Aliza Ababanel | 2021年7月8日| Eater
這是我第一次聽到這樣的抱怨，我們冠狀病毒感染前的家庭聚會總是很熱情。禮儀小姐：親戚發洩長期積怨|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年6月17日|華盛頓郵報
如果是一對已婚夫婦，他會熱情友好，他使用喜歡的原則，與兩個人交談。如何讓任何人做任何事（第463頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2021年5月27日|畸形經濟學
他們現在都是成年人了，我們的關係非常融洽。禮儀小姐：我的訃告應該包含多少內容|朱迪思·馬丁、尼古拉斯·馬丁、雅各比娜·馬丁| 2021年3月12日|華盛頓郵報
互動通常是親切的——她經常與患者談論他們的紋身——但一定要簡短。vax的樂趣：注射疫苗的人看到了希望，這是有傳染性的|毛拉·朱基斯| 2021年2月25日|華盛頓郵報|
2008年共和黨總統候選人、長期擔任亞利桑那州參議員的希拉里·克林頓長期以來一直與希拉里·克林頓保持著友好關係。還記得共和黨人喜歡希拉里·克林頓的時候嗎|Ben Jacobs | 2014年12月1日|每日野獸
雙方都不信任對方，但文化規範要求每個人都保持友好。《黑暗之心：進入阿富汗塔利班山谷》|馬特·特雷維希克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸報
儘管存在黨派間的敵意，這兩位政要仍保持著友好的關係。麥康奈爾的朋友奧巴馬剛剛僱傭了《每日野獸報》|喬納森·米勒| 2014年11月10日
曾經相互鄙視的總統和前總統雖然很親切，但一點也不友好。民主黨獲勝的唯一途徑|喬納森·奧爾特| 2014年10月24日|每日野獸
電子郵件交流開始時雖然冷淡，但也很親切，但逐漸變得更具對抗性。卡戴珊看起來很像阿薩德|諾亞·沙赫特曼，邁克爾·肯尼迪| 2014年10月17日|每日野獸
國家銀行官員與該銀行官員之間的關係非常融洽。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
特里桑走上前去迎接他，嘴角掛著熱情歡迎的微笑，他們相互鞠躬表示正式的問候。聖馬丁之夏|拉斐爾·薩巴蒂尼
他以最親切友好的方式伸出手來，用世界上最迷人的微笑向我致意。德國音樂研究|艾米·費伊
他完全有權得到聯營公司給予他的誠摯感謝。英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭50年的鐵路生活|約瑟夫·塔洛
但對於那些具備聖經資格的統治者來說，他們應該真誠地服從。約翰·坎寧安立約條例